有冇人買左Switch最近出果隻賤兔 x mario?

我見呢排出 但又好似冇咩人講
有冇人已經玩緊

琴日去左朋友度玩， 覺得幾好玩， 同埋唔係鳩玩就過到關

有冇得一機兩打? 定單機或者上網對打

1機2打可以啊